[突發] 多張「食熱狗」照片流出！

忍唔住笑左出聲

Jed

屌你成班青狗

原來青狗咁多廢中廢老

可能係港大朋黨呢

我愛食熱狗

搶埋Cowsep份工：
屌你老母

kk個條藍絲老細

搶埋Cowsep份工：
屌你老母死青狗

搶埋Cowsep份工：
屌你老母死青狗 我一招ko你

應該就係垃圾telegram group果班友嚟

搶埋Cowsep份工：
屌你老母死青狗 我一招ko你 屌你老母收皮啦出黎隻抽

搶埋Cowsep份工：
屌你老母死青狗 我一招ko你 屌你老母收皮啦出黎隻抽 夠膽同我用英文講啦87

戇鳩鳩 死廢物

幾驚你唔入嚟

你收鳩皮啦87

危險～爺～

你咪又係 收鳩皮啦

屯市間game舖個老細

勇仔﹕你呢個問題問得真係好

偽文青﹕我地都好樂意為你解答呢個問題

勇仔﹕我地嘅目標係喺撚狗中

偽文青﹕維持呢個論壇嘅平衡

勇仔﹕用恥笑去搵出真理嘅所在

偽文青﹕我地兩個係魅力四射嘅文青

勇仔﹕勇武文藝青年

偽文青﹕大眼鏡偽文青

勇仔﹕我地食熱狗兵團不嬲都係來去如風嘅

偽文青﹕我地ge明日係香港獨立嘅光明日子

黑夜怪人﹕冇錯啦! 黑～

危險爺爺：危險～爺～

屌你老母